「你有權唔俾身份證俾駐院警察！」

記者都打
希望佢好快好返

黑警無一個係無辜
屌你老母！